琴日平安夜女朋友同左第2班人去街 到依加都未應我WTSAPP

一齊左半年
感情都幾穩定
佢係個D都幾識拒絕狗公個D女仔黎...
唉...唔係話唔想信佢
呢排我地成日因為少少事就嘈交
自問都比佢好大自由
無過問佢其他朋友D野
第一次咁不安....

帽 事嘅

有閪女朋友咩你
返去打lol 啦毒撚

你想表達咩呢
自己喺度疑神疑鬼
未訓你會唔會係未訓醒呀
通完一晚頂訓返夠本好正常喎，我都係啱啱起身
咁驚嘅咪女朋友去邊你都痴實佢囉
最好入女廁都跟埋入去廢事佢後門走好唔好